唔訓既你 依家做緊咩野?

咁你做緊乜

上連登

睇緊名校secrets

準備瞓教
ps. 聽日day off 但要返學校趕paper

Dse on99

睇波

連登仔追擊成點?

星期一就仲係公假

好大壓力，有三個ppt要溫，希望呢幾日收工後可以記熟哂

好耐冇見

諗緊啲post嘅閃電符號同紅點係咩意思

閃電就熱門 紅點就係你入過而有新留言既post

e.g.?

諗緊點解佢仲唔搵我

搵多次

師父明白了

做乜

個admin del cm

依家無追喇

我唔要再做主動了

好唔開心

點解

我都好唔開心

分緊手

係喎

樂觀點!

1-3

big ball

干地躝啦

hate myself

正到呢～

手足識波

🤣

膠叔打雙極4?

U ok?

OK

等陣
差4體

why